［Whatsapp]扮工巴絲9up發癲群

扮工既巴絲無野做就入黎一齊9up啦
9up熟左之後出黎一齊食飯或者其他活動
肯講野就同到呢到d人熟架啦
只要你係返工巴絲 呢度就會歡迎你
pm我比電話我啦

唔駛做野呀
今日星期一呀
仲掛住玩群
嘈嘈嘈
幾十歲人
成日掛住買玩具
生性D啦
你有無諗過將來呀
你有無諗過上進呀
你知唔知咩叫安全感呀

成熟D啦

好 你結婚未

無囡 , 結條鐵?

所以我繼續買玩具

結婚唔一定要搵囡 搵囝結未

同埋咪介紹左比你

找不到男朋友.exe

幫你搵番個老公

有無介紹?

有 咩老公都有 大碌定細碌?

推